[19/10] 林鄭宣布與警員割席

林鄭重申 : 「支持警隊不是盲撐整個警隊，支持警隊是指支持警隊這個執法隊伍，並非代表支持每一個警員嘅做法同工作。」

From 881政經星期六

員佐級，聞到陣徐未？
咁賣命結果都係一次性

正，林鄭利用完班狗就會煮狗肉食架啦，真係當咗自己係軍政府咩，成班傻鳩

fight for condom!
stand with PoPo!

淋病出賣驚犬
係遲早既事

事情發展落去， 淋病試左咁多方法都唔得， 驚犬落鑊係遲早。

以淋病當市民on9 既一貫作風
一開波會搵啲無咁重要既小角色又係開刀， 試圖去「救火」

佢地好明顯係穿窿Condom啦
對自己危，同人又危
邊到extra safe?

開始吹割蓆風拋棄condom仔 係咪諗到咩新招

著到成身鐵甲威龍咁extra safe呀

開始即用即棄啊

扮哂野

林鄭：我唔支持唔打巿民嘅警察

其實只係唔支持白警 應該要全部人都開真槍

咁快林大總統出信落order未

知道開始奶野用完即棄

確實要挽回局面，出賣警隊又快又見效

聽話既香港警察自己比錢去大灣區住
唔聽話既就係condom平息民憤
再引入平價大陸公安，完

望post狗邊到都無得你移民架啦 返大灣區啦

冇腦係咁上下

留名等睇歷史一刻

留明睇林總統屌林鄭

其實預左喇
警權過大係連共產黨,資本家都驚
俾人秋收就一定嫁喇
但應該左手糖右手棍

有無錄音，落場大大聲播

開始吹風了，大家小心呀

人地依家直屬中央

第一個應該係林大總統，以為而家警察佔上風就係威係勢，政務司長都敢屌
知唔知共產黨最憎嘅係咩呀？
主次不分，養唔熟呀

（不要命了）張建宗話重組警隊係議程之內

即係點？

美帝近了，林鄭應當悔改

推

講咗好耐啦，夠撚膽咩佢

三六滾一滾

根本一開始推幾隻狗仔出黎受靶已經減少好多民怨

飛鳥盡 良弓藏 狡兔死 良狗烹

林志偉又要寫公開信了

唔係佢悔改
佢點都落硬地獄

變condom了

黑警們只係Condon黎. 用完即棄

Condom仔屌張建宗唔差在屌埋777丫笨

北風起，狗肉肥

之後發展係，引致今次社會混亂係因為武力使用不當

引入解放軍，放棄香港警員

都係果句，咁貴，仲用香港警察
比人滲透緊，講哂著通話都唔知咩事

人地4500蚊人仔一個咋
你地24100一個
請到5個喇
仲要OT 任開

上網google 到搵到

1、尉官：排職到連職約4500元至4800元左右人民幣，較現時3500元至3800元左右增加1000多元左右，調整後的工資將有4500元至4800元左右人民幣。

2、校官：營職到師職約5200元至7800元左右人民幣，較現時4200元至7800元左右增加1000多元左右，調整後的工資將有5200元至8800元左右人民幣。

3、將官：軍職到正兵團職8800元至22000元左右人民幣，較現時7800元左右至21000元左右增加1000多元左右，調整後的工資將有8800元至22000元左右人民幣。

員佐級，聞到陣徐未？
咁賣命結果都係一次性

讀下中共黨史啦員佐級
google "中共黨史+出賣" 六個字都唔識呀?

都未射完就想掉左個condom

原來尋日已經轉風向
一邊話保護警隊唔好被人起底，一邊就陰啲陰啲滲啲風出真係好陰毒

呢個說法只係偷換概念

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

無讀書真係無讀書
共和黨既野，今日一套，第日另一套
林總統真係以為自己得勢？
不如諗吓督察協會、警司協會點解咁少出聲

散仔協會發聲明未？

揸住枝槍屌你上司
共產黨邊會容納到佢地

condom仔

哈哈哈哈哈。condom 毅進仔。

鋪好路了為祖國的經濟犧牲做好準備了嗎 毅進仔
貿易戰籌碼

開定火煲狗肉

Tui

土共開始驚啦

共產黨最驚唔聽話嘅人， 員佐級協會咁樣發信以下犯上

用完等去肇慶集中營

亦都有可能唔係，
佢每一句說話都有計算過，
公開講得出比你聽已經算係開左綠燈，
等於吹緊急法果陣咁

Push

散仔

請唔好打飛機
再推加泰Po同埋出咁多遊行住
推返自己香港Po同做地區野先
有兩個大方向建議大家做

1)
國際戰線去twitter 狂Like & Retweet(Share)
唔知要Like 咩Po 去tg 搵 @TwitterHelpBot

2)
本土戰線爭取多啲藍絲轉黃
勇武仔請保護區會候選人
避免再有選襲情況
文宣組整多啲解釋文宣
唔知點做你睇返警察FB大概點做
差佬蠢唔哂
我哋屌咗咁耐藍絲佢哋一直做緊野
一人將一個藍絲轉黃
11月區議會選舉我哋要有400萬票

警員自拍流出

員佐級發聲明未？

大家互相出賣 來吧 互相傷害吧

美帝嗰邊嘅催淚煙越洋吹到埋嚟了

啲狗狗好可憐😭😭寧願做把弓算

link?

用完即棄

林鄭殺人犯

哎喲

Condom仔

Hi condom.

員佐級大總統：行政長官不代表我

林大總統又準備出動

唔好唔記得六四班殺人軍人最後都俾共產黨偷偷處決，對外就聲稱因公遇害

仲有 林鄭妖婦你唔好以為攞幾隻魚蟹蝦毛制旗就搞得掂

比無論民主定極權國家拒絕，無得移民
換黎主人拋棄同一堆狗糧 好可憐

一

交出殺人犯強姦犯係最低消費

mon post狗自己諗清楚
依家仲有機會回頭
係冇可能高薪厚職架喇
但係值得做condom咩？

台灣已經去唔到，美國又就嚟過《香港人權及民主法案》

唔好為咗大灣區而放棄世界

期待已久

保持警覺

林大總統準備出聲譴責林鄭

Condom仔篤灰自保吧啦

真係變condom

講就梗係咁講 會唔會做就大家自己知啦
唔通話支持警察打鳩市民咩

品蔥班人話可以睇下當年支共點對投降嘅國民黨軍隊
全部打越戰打死晒

俾美國制裁再變condom
等自動送中啦

軍政府，係時候你哋反抗喇

condom狗準備被交出去

早兩日張建宗，今日林鄭都開口割蓆，睇嚟黑警氣數已盡

有樣野永遠都唔會遲：放下屠刀 立地成x（sor我係基督徒）回頭是岸，交曬d黑材料出黎，大和解就唔好諗啦，放你地一條生路都唔係無可能既

佢地對差佬既口風的確慢慢轉緊

黑警準備做condom

等你班黑警仲諗住有人照就為所欲為，清算日子不遠矣

各位唔好打飛機
到而家林鄭講嘢你地都好信

唔知到時一眾撐警議員會唔會話自己成功爭取公義呢

班垃圾衰過condom

又用condom又要返大灣區，真係恭喜曬

咁就夠曬硬

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

唔俾係純粹為咗迎合埋我哋口味而咁講?
我就真係信唔過條柒婆

係喎想講點會extra safe
應該係0.01 岡本以為安全，點知漏精

抵L死

兔_狗烹

狡兔死 走狗烹

佢一直以來都冇撚理過我地啦

最後機會!
啟示錄 13:10: 凡有耳的，就應當聽！ 10擄掠人的必被擄掠，用刀殺人的必被刀殺。聖徒的忍耐和信心就是在此。

創世記 9:6
凡流人血的，他的血也必被人所流，因為神造人是照自己的形象造的。

馬太福音 26:52
耶穌對他說：「收刀入鞘吧！凡動刀的，必死在刀下。

反了反了

支持警員執法不支持犯法
都叫做人話既

話撚咗啦！攬你哋四個月咪算長囉！
你估人哋做慈善家呀？
政治嘅嘢一向都係污糟邋遢架啦嘻嘻

會唔會做就未知，
但4個月以嚟，今日第一次對警隊改口風，
代表咩毅進仔自己諗

不如大家估下林總統會講咩？

仲著住夏季裝備去北韓

風起了

Mon post狗係咪好驚呀？
你估林鄭唔想拿拿聲走佬咩

報應快到了

飛鳥盡，良弓藏；狡兔死，走狗烹

淋冥等食狗肉煲

佢唔清算下個特首都要清算

可能收到指示啊。

就算係咁 未又只係拎幾個傻仔出嚟祭旗

fight for condom

佢想殺一兩隻狗 平息民憤？

收皮啦

一定好難食

如果唔係，謝sir點解急住移民？

push

屌㩒錯負皮

審判近了 黑狗應當悔改

冇一個係無辜架

林總統多次以下犯上
高官應該開始唔鐘意佢

市民：食撚屎啦你

咁快就割

林大總統出聲
唔係就噉屈於小人之下

時刻保持警惕

我地未贏

休班警有警棍同胡椒噴霧啵 小心佢地上街暴動

陳彥霖曾於8月訂購「光復香港」tee

抵撚死呀
垃圾POPO

建議林志偉快d寫公開信 遺憾一下林鄭

一早話你班友, 讀唔成書讀毅進都唔緊要, 無腦到以為班狗官真係會攬你攬到最後先白痴, 記住, 好聽D,你地只係一班棋子, 難聽D, 你地只係PACK CONDOM

口裏說不，事實卻在包庇他們！

好驚推幾個出嚟頂
好多人就收貨
五大訴求，我最想係釋放義士

事件可以平息啦

留明等睇林大統領屌鳩林鄭

班狗自己發哂鳩癲

準備被清算啦垃圾

要咬住林大總統公開隊佢老細嘅老細嘅老細....嘅老細單嘢

呢單真係官場大忌，尤其係中共港共，日後肯定第一個做condom

唔支持的意思係唔支持好似光頭sir咁只舉槍唔射

400萬票
總共得412萬登記選民

我係一哥就今日立即變節 擁兵自立喇

我反而覺得佢只係玩語言偽術囉!
唔好因為佢地講啲某一些詞而產生無限幻想
記住，官字2個口
同埋，林奠呢嗰object所講既說話仲可信咩？齋講唔做，講完可以唔撚做
再衰啲既就今日講東就明天做西

呢條粉契我就唔柒再信佢講既嘢㗎?
要我信你?做撚咗出嚟比我睇先啦！

出封信屌柒7婆啦

屌最多咪捉1-2個散仔，實大把安家費

早已坐大曬啦班撚樣
而家班差佬隨時惡過六七十年代

開始喇 聞到味

佢知唔知自己講緊咩.
警隊由咁警員組成
佢唔係全部支持即是表示有警員唔依法做事
咁唔係要成立獨立調查委員會 還佢地清白

連大馬都睇通呢點，中共點會唔知

快啲出信譴責林鄭

又扮救火

係未要割啦 係就快

十 月二十見

林大總統快出書屌柒香港母親啦

等睇班狗鬧林鄭

Condom

自立 ? 庫房一凍結警隊啲人工, 睇下 condom 仔會唔會撑一哥

之前睇過有篇文章講
無論事情最後結果係點
popo都係第一個被清算對象

啲藍色蛋散同綠色蛋散molamola

如果佢真係清算班POPO, 講緊畀人認到嘅應該都有四位數字
但事實上佢只係搵幾十個祭旗都唔可能平息到
到時民又移唔到時,會唔會玩"軍事政變"

退休返大灣區係最後生路

等睇林大將軍遣責林奠

自立得你怕冇錢

有槍有炮驚咩

班狗做到咁盡 真係當自己軍閥咁
共產黨最驚啲自己控制唔到既軍事力量

連記者證都割蓆埋

獨立調查不遠矣

林大總統出信遣責未?

但佢口講一套，做又另一套
想當香港人盲？

而且佢咁講唔代表啲乜，即使係，佢地仲有最強大既偽術語，例如:不完美，可接受，有待改進諸如此類。。。
所以呢件object一日唔做到我地訴求，佢一日唔撚駛旨意有人信佢!（藍絲廢老護旗手奶共等不在此列）

唔知林大總統會唔會又出聲明譴責呢

支支咁做太明顯啦
之前就盲撐
而家支支開到聲要接管就想一招回馬槍

byebye 啦你地成班mon po 狗
無國家會想收留你地班人渣
返大灣區啦屌你老母！

還眼先再講

但大家會唔會因為林鄭出賣班狗狗，而唔記得咗其他訴求？特別係雙普選

記得之前有個調查話只要成立獨立調查委員會，好多人就收貨

林智偉呢？

警狗遲早被清算

Laugh die me

哈，condom 仔

市民憎你
政府又利用完你
你估你可以點

有冇link,po去藍絲group 先

Condom
不過係香港人就點樣都唔會stand with殺人狗

信佢一成，相目失明！
搞左獨立調查委員會先講啦！

員佐級軍政府出信未

上面幾好 下面不了

膊頭有花，全部變狗肉

好大陣𤓓味傳入我的鼻

應該想搞真暴動
之後出支支兵
但又死口唔認係解放軍
最理想係扮公正咁捉曬香港籍嘅畜
之後換曬支支兵做香港警察
人工低
冇福利
唔識反抗

前線企唔穩

會唔會出老解
打popo

721 811 831 101

原來林奠月娥是跟林志偉夫姓

林總統會唔會軍事政變？

當涉及利益 或者 要自保
林鄭 甚至 中共 出賣警隊 都變成理所當然

關門咪又係幫佢地挽鞋

狡兔死 走狗烹
毅進仔連呢個道理都唔明

林sir 會出嚴正聲明唔同意柒婆
再提醒柒婆香港已經係由員佐級popo話事

聽日大遊行

之前有人鳩up話出軍係為咗對付警察
其實都有可能

fight for condom!
Fuxk the PoPo~!

依個係 淋病既「目標」

所以以政府一貫作風
淋病會搵一個較有代表性既警犬但又唔會係高層 開刀 (開一次半次only)
之後就大大聲聲話自己已經好公平啦

林大總統幾時出聲明

對佢黎講兩邊都係condom

所以低學歷既人其實最大問題係短視
點會識睇4個月黎成個風向呀

開始放中出風，準備棄用condom

舒服 內鬥

林大帥幾時出信屌埋淋病？

飛鳥盡，良弓藏
狡兔死，走狗烹

佢一句會引發popo移民潮

好簡單嘅道理
支共咁多年嚟有無容許過鎗指揮黨？
班散仔日日指手畫腳
一定會被清算

少打飛機

條柒婆一向講一套 做一套

我地係前線打生打死， 吊你老母林奠，咁講野

林大總統：強烈譴責林女士說三道四 亦表示警員係電光火石之間作出恰當方法

好大陣精味

快啲帶自己 加埋你父母、大姨媽、三叔公、四表嬸
去大灣區啦

Condom 仔！
Condom 仔！
Condom 仔！
Condom 仔！

屌一早傾掂數啦
講到明唔獨立調查
呢啲少罵大幫忙咁都睇唔明

鎗打出頭鳥 員佐級等睇全被秋後處決

哇屌
美國人權法案真係勁

槍桿子政權準備收皮

重組警隊，刻不容緩
五大訴求，缺一不可

試問而家對林病最無痛最易聯動獻世派扮平息民憤嘅係咩，咪就係搵班犬祭旗囉

清算警隊
成班等住陪朱經偉啦

人權法案威力

係班popo唔識諗姐，每一次革命完結都會搵黑警開刀平息民憤，林鄭出賣香港，一樣可以出賣警隊，自己諗下啦mon po

屌

林女士，妳準備被林大總統譴責啦

定係林大總統因雅居樂一事icac了

講無用架
做啦

人權法案會攪埋中聯辦，中國想脫身實交黑警出嚟

聞到味了

加入我地啦休息警 你地最後機會 1020九龍大遊行

點會畀食物鏈底層嘅人咁撚惡

希望每一位市民與暴徒割蓆

歷史總是驚人地相似

popo仲覺得自己會無事

林鄭出賣得香港人，點會唔出賣警隊

condom popo

我就唔信，無警員證，被人打都唔知被邊個打，告得邊個

我地贏左，班狗一定比我地清算
我地輸左，政府要重奪民心，班狗一定比政府清算

咁依家散仔俱樂部
就係命令你班高官要盲撐丫嘛

警察控制唔到 遲早換可以控制既解放軍

香港城

1020

本身有委任證既重可以捉果幾隻狗出黎算
而家未成個狗隊受曬

仲信林奠?佢而家擺明試水溫割少少睇下反應。
只要示威持續，肯撚定林奠唔會出賣班狗。

老母你系咪想完左大總統吹雞反鳩你

condom仔死未

返大灣區住，唔准移民

其實真係聞到味

咪成隊防暴判刑囉
到時 就會交名單
鬥篤嫁啦

是的，無論popo多麼正確和林鄭多麼錯誤，我也還是站在林鄭一邊😭

oh 醒未呀垃圾？ 大大巴車落塊面到啦 醒未呀？ 不過太遲 721後 就太遲 慢慢係大灣區到後悔啦

班狗on9 唔會識警㗎

condom就黎用完

直接搵幾個高級(例如李漢民 游乃強)既送佢地上路都得
到時班散仔都會唔敢再出聲

肯定有人落鑊
你地聽仆街

到時佢地實互爆
班狗邊會講誠信
美國就制裁 支那就當佢地condom
移民去非洲囉

班社會垃圾 一朝得志仼意妄為
準備做地底泥啦

等等先，佢咁樣講又代唔代表佢知有啲好離譜嘅講係武警做，所以割嘅係佢地

肇興

等睇出賣狗隊友

PUT THE CONDOM
FUCK THE POPO (female)

不割𥱊不篤灰

唔係信，但好似真係開始想轉風向
之前就100%話支持警隊，
而家就開始話唔支持個別警員

支持圓寂級出信屌柒柒婆

condom

林奠根本無誠信可言
佢話立法會復會馬上宣佈撤回送中
結果影都唔見

都唔明班狗點諗林奠違背承諾出賣過香港人咁多次，唔通以為自己唔會成為比人出賣嗰個呀

留名等睇成班popo比政府割席
到時馬拉、台灣、美國又移民唔到
香港無人請佢地
唯有返大灣區做雞做鴨

有春用咩
林鄭都無用
依家成個警隊都係跟中聯辦
真正話事既係警隊

所以一定要繼續出 10.20尖咀見
就算真係割蓆賣狗 我哋都唔可以停
清算班狗係必須 但係我地要贏就要救義士一齊贏

condom大總統會唔會宣佈政變，跟手捉哂D高層高官出黎行刑？反正移民要打回頭，上去就好快見到李旺陽，留係道要當狗肉煲。不如絕地一博，反正春袋在此，最多五五波。

準備割蓆

condom了

有片嗰d會收曬皮先

肇興香港城
不過唔知popo 有冇錢買
最後都要俾中共作一筆錢

正

Good morning, condom

肇興都唔係人人上得
班老散支共邊會理
支共攬利益嘅姐

正常做法啦
係班狗當自己皇帝
諗到知唔可行
仲衰過公安
林鄭都知自己而家已經管唔掂
再持續落去真係唔知邊個先停到班癲狗

特赦義士係緊要好多，但我覺得林奠寧願解散警隊都唔會簽特赦令，因為咁會影響到支共嘅統治

強国要錢, 長攪落去, 強国知道經濟唔掂
不如推班魔警去死, 攪掂單野, 反正死魔警多多都得
而家放定風, 好快會搵魔警開刀

中出即飛

呀sir係咪好感觸？

咁都信，

大幅加黑警人工仲排緊上立會

黎緊應該仲有福利派比黑警

柒婆唔做，下個特首都一定做

你今日篤左灰未？

林大總統會唔會連林奠都屌

清算日子到未

聽完就算
無做野既話, 咁有咩用

ye condom仔

杜月笙一早話左你哋聽，
黑社會對政權只係尿壺黎啫

你特首黎㗎咋，有咩社會地位呀？

無啦
美國插手 先想平息

之前咪話搵其他紀律部隊做著差佬先
可能就係呢招

得個講字

件事一完就會大清算

我真係驚佢咁做，肯定平息到某堆人

等收林總統遣責信

Shame for condom!
Suck the Popo!

送去國際法庭得唔得

呢個時間放咁既風
班popo真係變左condom

👍👍

準備成立獨立調查委員會

留名

佢地唔係condom!

係m巾

你信條八婆講野？。屌你老母啦

咪L 信佢呀......

中共每次縮沙都係美國做野前夕
612 美國推出法案 暫緩送中
904 國會準備復會 條例撤回
今次應該真係聞到囉味

一次性

Fight for condom!
Stand with 散仔！

一個condom 用咁次好烏糟

當天淪位走狗，今天就要有被清算嘅覺悟。

語言偽術

警察執法團體咪即係警隊

同陳沛然講既一樣

新政府風格同政府新風格

尻up改甘d字但其實有乜分別

到依家個八婆都未真係撒
1023陳同佳出黎 777會唔會反口話繼續有需要逃法條例

樓上班友打夠j未?放風呃9你又唔係第一次

lm

condom condom condom

p

係，李漢民果堆都唔係高級，唔好郁到冷氣房果d 就得

大總統又做戲

但林奠會搵啲唔關事嘅驚犬開刀 奠不嬲以為香港人on9

美帝吹雞，DQ主任都跪低

domdomdomdomdom domdom domdom

我想睇默圍攻禮賓府

扮軟

你攪錯，吊中聯辦先養唔熟，吊d木偶鳩官所謂司長， wfc

Dom Dom dom dom dom

我好開心

成班condom

有請林大總統

成班黑警傻鳩 以為自己好撚型

做一次性

冇咁快用完
佢可以走而又有後路就係揼condom之時

林志偉大總統聽日就會出信屌柒佢

搵狗制旗，跟著出老解

近了近了

班狗食屎未

坐完幾籠先啦
仲有差佬做?
到時仲邊有資格

言語藝術
講一套做一套
不了

問下和777做過同事及下屬的人就知結局.

看看777點對佢老公吧..

問下點解中國人有錢就想法移民...

問下香港D所謂愛國愛港D人的家人及錢可以放放係邊吧..

割唔割,唔係用口說,要看真實人品及環境.

3毛點解會存在,都8成都係經濟迫出來,如果3毛有錢可以閃,我估佢地都會考慮 割席

散仔協會主席出信未？

安全套，用撚完即棄

正呀，等食花生

散仔出咗聲明譴責7婆未？

是但啦，五大訴求缺一不可

等睇林志偉屌柒林鄭
你班毅進仔show委任證好似上次張健宗咁屌柒林鄭未

一早plan好咗，全部送去香港城，一去無回頭，唔駛怕有手尾跟。

聽唔聽到啊condom仔

做咩冇啦啦轉風向

呢d文宣諗起都興奮

如果你係一隻醒目少少嘅狗狗就應該用你善良之槍殺死淋奠啦
不過你起碼要醒過我屋企嗰兩隻蠢狗先

咁真係有問題 佢講呢句都無乜意思 到依家發生左咁多事件 仲有可以上埋電視有樣既都到依家未拉 光明正大打人 佢嘥尻氣講咩都 廢話 人有眼睇

狗仔們準備作反了

pish

講一套做一套

成班傻仔做condom 射完即棄

想睇狗仔反殺777

唔撚信

星期日播

佢咪拎囉 咪睇下有無人收貨

林鄭幾時同前線警員展開對話溝通呀

割得好！
自古以來都係兔死狗烹。
係啲白痴狗先會以為自己可以永遠虾虾覇覇！

得把死人口

夠膽親口同林大帥講

慘

笑撚死我
開始割了

分化核彈文宣

出信屌林鄭是常識吧

風向變lu

林鄭：待社會回復平靜後，再清算警隊

我理撚得你！五大訴求！決一不可！

就算幾extra safe,咪又係用完既棄

收佢老母 呢條柒婆唔撚坐監都唔會收

等睇猿俎級警棍出聲明譴責777！

全部送去填海之後請美國公司嚟做都唔洗1/10價錢

林生轉頭出嚟屌9林鄭就好睇

又開始漏口風
3萬警察 準備好未？

笑

真定假，唔太相信林奠會咁講，之前佢話過得番3萬警察幫佢做野，如果依家講呢d野連最後一班人都冇埋，咁仲人邊過去幫佢? 咁都時佢自己真係等死，有冇巴絲知道佢咁講既目的係咩？定佢真係一d政治智慧都冇……

Anyway, 唔介意警察做condom

Condom仔，加油！
Condom 仔，反抗！
Condom仔，還拖！

嘻嘻

true

啲狗開始督灰未

淋病出賣驚犬

留名等睇popo反應

林鄭月娥不代表我

兔死狗烹 鳥盡弓藏

加埋垃圾宗果個講法, 睇來已經準備緊

解放軍心諗

mon post 狗請進

Condom 仔

On9 員佐級
以下犯上
咁撚叻 軍變丫笨

咪就係一樣唔驚囉

歷史時刻

佢上次對話平台咪有警員上左去扮市民囉

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

張建宗放完風
跟住柒婆
Mon post狗自己諗

你都有今日啦

林總統快啲出信屌林奠啦
軍政府 vs 傀儡政府

林大總統快d出聲明屌柒林鄭啦

返大陸做乞丐都唔夠人爭啦

又話唔會出賣⋯⋯

點都要崖到對面分裂為止

自己攞嚟，買定多D花生先

之後係Facebook自high大會

97後所有警察部門都要應付示威工作，係唔係咁少人呀？97後4個警察工會每次出聲明都同一口徑，不如改組4合1好喇

準備放棄了

片中證人子明指出受陳彥霖舅父，母親委託尋人(母親聲稱女兒身體良好，無可能自殺)，但舅父(紅van司機)同母親同由30號起失蹤，子明已經搵人係舅父工作地點，屋企附近等左4日都無消息

係時候開始清算

逼不及待，好快會有PoPo出嚟篤灰

成隊既做法都有問題, condom仔mola

淋奠真係ie嚟

等清算啦柒頭皮
講緊你啊mon post狗

軍政府起義 好想睇 好緊湊

成班係到為左一句野打飛機 真係有手尾先算啦屌 on99 咁成班

咁其實代表左有黑警真係有殺人同性侵
而家林鄭就放定風
到之後真相大白既時候，佢就可以即刻割

係話唔會出賣警隊，
冇話唔會出賣警員

由中大校長發信開始

又估唔到咁快割喎

大家要小心應對 林奠將POPO落鑊 個運動有機會會散

oh no 呢次佢又玩咩把戲

條撚樣講既野一定係有plan 過，唔會突然9up
所以要諗諗佢背後意思

bye condom
執定包袱返番去大灣區吧

黎料啦

多餘，condom 們被清算&放血係遲早嘅事

係
每一粒字都有含義
佢今日自己開口講明唔會盲撐，
你就知，風起了

兔死狗都烹啦何況自己都危危乎

Fight with condom
Fuck the popo

你可以當我地打飛機
只係想講政治人物每一句説話都有佢意思姐
放風已經係一個signal

邊個想做特首警隊都要被重整，大量違法警員依法落鑊，別無他法

Push 比Mon post 狗睇～

成敗與否就睇聽日啦

白衫嘅可以移民就移民，都唔知班散仔諗咩，以為會冇事

快點

快啲清算

有無個AUDIO?

林大總統出左信屌林鄭未

有無人可以CAP到?

Signal？ 我唔多覺啦 繼續自high

唔見會咁做

condom 仔

#Kill#

除恭喜唔知講咩好

鳥盡弓藏，兔死狗烹
根本係好簡單嘅道理
係得毅進仔唔明

個post唔係比自己友睇，係比mon po狗睇，所以點會係打飛機

搵到佢把聲

割了

狡兔死 走狗烹
飛鳥盡 良弓藏
班黑警可能無讀過啦

用完即棄
解散警隊
刻不容緩

始終上面都要執幾件出左鏡散仔俾國際睇嘅，做下戲交代下。跟住七娥會提醒警務人員要更大力打壓時切記勿被傳媒映到，要保護好自己安全

玩完不是夢

見到真係忍唔住係條街笑

政府贏：重組警隊，用黑材料逼佢地返上去訓練然後被消失
香港人贏：班狗食十舊屎都唔會原諒

總結：死喺共產黨手上仲痛苦過死喺我地手上，執生啦condom狗

仲未動議撤回
應該未咁快熄

準備做condom

員佐級快啲屌林奠啦

Fight for condom, betray the 汪汪

即管睇下佢下一步點做
唔係信佢柒婆講嘅嘢，
而係歷史一直以嚟都係咁

一早講咗件事點完都好
一定有狗祭旗
睇下邊個唔好彩喇

呢句正，應曬

大家咪上當。聽日有起事上哩打得仲甘

可能係講緊篤灰嘅謝sir啫

Popo呀popo
Condom仔呀condom仔

講得啱 最緊要識執生 次次一放鬆就仆街

振中丫嗱

夠大粒但又唔撚重要嗰啲 = 最大粒散仔

係呀 講緊你呀
圓寂級煮蓆

林總統出黎批批鬥林奠未啊

員佐 = 完左

繼續逼死班狗佢

又黎玩語言偽術
並非代表支持每一個警員嘅做法同工作
唔=與警員割席
唔支持都可以唔反對

一早講咗 先拉晒啲示威者 再拉幾個警察祭旗平民憤

我係林大總統就直接攻佔禮賓府
死柒婆喺度嘈撚住哂

一早應該啦
如果你當有五百個上哂cam 嘅黑警
我祭佢地旗好撚個攬炒

你諗下 d 無份扑人個d 大sir 都移民
你班condom 仔唔俾人清算我跟你姓啦

唔知張賤種話向前看包唔包義士呢
義士被捕就向後看 黑警合作就向前看
唔係核彈係咩

連登有巴打一早提咗你地
政府都係當你地condom 掩飾武警嘅罪行
點知仲有班控制唔到自己嘅毅進仔繼續中計
以為自己真係做乜都得

抵啦 成班做哂避孕套

反間

人地公安3000蚊月薪，點解要用30000請警犬

恭喜 popo唔洗落地獄 生生世世代代係大灣區報到

大大個林彪擺喺度都唔撚識do嘅

老夫鼓勵有份在721,831,新屋嶺當值的，最好現在就要篤灰，轉做污點證人，不然你地會好慘

係咪用緊急法捉曬打人黑狗先

飛鳥盡 良弓藏

柒婆唔係以為大權過林大總統呀
人地掌管警隊成個實彈軍火庫
你辣著佢 佢唔介意攬炒

全港人都不信任的林鄭政府
只要香港警賊會信

拉

push
【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

班狗仔真係慘
ot錢變成最後人工
鳩sir

林大總統一早架空左林奠啦

林大總統快d黃袍加身

高層開始頂唔住

唔好移民外國啦 大灣區係好地方 仲有大把粉絲

邊有咁快清算呀
蒙面法都吹咗成個月啦

警察先生仲有一個月命嘅

Mon post popo⚠️

其實佢地之前咁講同支持黑狗打人無分別

推俾Mon po 狗睇

養兵千日 用在一時

Mon po狗仲諗住真係有人射住
咪一樣做condom

紙包唔住火
有啲嘢會爆鑊㗎

小弟最近做左個簡單 Pinterest 式嘅文宣圖集網站，可以搵到新嘅文宣

亦希望大家可以一齊幫手，Upload 原創或者純分享嘅文宣都得，等其他人搵起上黎都易啲！！！

所有上傳圖都會同步去 Facebook Page，實行做到遍地開花

pushh

清算幾隻收工，但係下一個可能就係你

mon po狗的心靈受到嚴重打擊

當佢地唔代表政府，世界就會「確定」佢地係恐怖分子

佢可能只係講北區醫院果3條蛋散行為不當咋，大家唔好再打飛機啦。

林志偉大總統出信譴責未？

開始啦開始啦wow

根本就係，對市民出防暴都得

不過以員佐級嘅智商 睇完呢個Post都睇唔明 望唔透

condom仔唔係以為幫政府賣命就有用啊

Pushy

笑死

林總統撈埋地產
好快誠哥都讓位

正啊喂

班狗又幾時出嚟譴責主人啊

懷疑林鄭唔洗落台係因為無人想上

最近張建宗同林奠都吹風
Condom仔仲唔仆街

理得林鄭當你班狗係咩
總之所有狗未被制裁，我一日都繼續針住佢哋

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

下，到時一定追討番人工個喎

全體強制用長俸買入

講真我地都有責任整啲文宣
或喺網上灑鹽
等佢地人人自危

就算未必係有用
愈散得多愈有人開始信

趁而家未變condom快啲用香港黑警個名係微博食多啲支那妹啦，遲啲支那轉風向你班狗屎都冇得食

兔死狗烹

其實類似說話之前已經講過好幾次
佢第一次和你傾已經講左支持警察唔代表支持佢為所慾為

軍閥應該又寫緊信屌呢件妹仔多事

班員佐級出黎讉責林鄭未

文宣組，幫林奠測試支持度

改埋中文 又唔做野 又唔讀書

fight for condommmmm

林總統出黎講野未？

要搵啲細嘅開刀都唔易
林鄭搵咗4個月終於喺個structure度搵到員佐級

，

CONDOM 仔

林大總統 快啲出聲明反對啦

Condom俱樂部

Mon po狗落力啲打啦 殺啦
Condom

Fight for condom , stand with popo

好撚簡單，共產黨用你班狗，你覺得會有好日子過？

你班傻狗睇下當年幫共產黨打江山嘅老兵

睇下佢哋下場幾慘

我實有命睇你班狗仆街

由yellow object果刻 林鄭已經唔滿意啦

唔好durex咁大牌

共產黨既抽後算賬來了

林奠你點可以出賣你僅有既三萬隻狗架

屌你老母唔係好打得架咩
你咪撚縮呀

推備mon po狗睇

黎啦黎啦！

曾任保安局副局長（後改稱保安局副秘書長）、現任發展局長黃偉綸早前出席書展活動時，稱自己非常喜歡日本推理小說作家東野圭吾作品的一個論點，即「罪犯未必係壞人……同樣警察都唔一定個個好人」，又形容有關情况「好現實」，惹起熱論。警察隊員佐級協會發聲明，指有關比喻不恰當，對此表示極度遺憾。

聲明指，有關說法可能令公眾人士誤會黃偉綸有批評及針對警務人員意圖，大大傷害警務人員信心，又稱有關言論已於協會執行委員會內引起極大迴響，認為打擊了警務人員士氣。

聲明最後呼籲黃偉綸回覆協會，以釋除其會員疑慮，直言「人言可畏，何況局長之言」。

換哂班狗 話由其他紀律部隊換入
實際公安 秘密警察 蓋世太保

克警入黎睇下

Hi 仲mon緊post啊?
CONDOM仔

嗱，香港警察呢就好撚蠢嘅

真係好期待香港軍閥搞奪權， 以防止成為下一個飛機杯

依家警犬個個都驚清算

全世界同我一齊講！

打人殺人，政府condom

飛鳥盡，良弓藏；狡兔死， 走狗烹。

林大總統幾時發信比林鄭月娥

賣狗肉了

人權法近了

員佐級主席呢？

林大總帥呢？仲唔衝出嚟屌鳩林奠？

今日!!!
聽日!!!

黨員的話你信！
無差佬她早下台了。
同黑警含撚她都要、為保住個位。

聞到陣徐了
Mon po 狗係咪驚到打冷震喇？

各位阿蛇，全香港一早話咗你哋係condom喇又唔聽，依家高唔高興？surp唔surprise？

係 連登仔都提到班POPO幾百次
班POPO仲要繼續 等清算啦

做護主犬唔係做得好開心，咪又係比人當condom洗

其實再引申就係有黑警殺左人、性侵等等
而佢係知道個d錯係保唔到
所以就放風割

Condom已用完

林大總統幾時出信屌9林鄭？

敵人既敵人就係朋友
係時候一致槍口對出
回頭是岸

可惜黑警連做comdom都唔稱職，穿嘅

一黎啦 加上中共實全部衰野質晒比林奠先換人

好心唔好再打飛機啦,我地都要醒呀!

哈～哈～哈

藍衫上過鏡做衰野畀人認到起到底個d自己睇路
交人一定係你地排頭位
篤灰保平安

為割席鋪路

開始了

狗咬狗 解手君vs黑警

錄低777 段話
係前線播比黑警聽

見到黑警就講

Haha

員佐散仔：條狗閪出賣我

係咪驚人權法
開始轉風向

正常吖

窮到得番三萬狗力仲要咁樣激走佢地

犯咗支那官場大忌都唔知，共產黨從來係信奉黨指揮槍，你個散仔林大總統公然屌9政務司司長，仲教特首做嘢，等於一個解放軍散仔文藝兵，公開屌9中央軍委，最終下場會點

等睇林大總統屌到林奠跪玻璃

政治工具 用完即棄 乾手淨腳

林鄭講野仲有人信?
就算係,到時咪又係拎幾個黎祭旗

由今日開始撚狗新口號：condon仔！ condon 仔！condon仔

打工仔幫人賣完命就係咁架啦

秋涼了

狗狗：冇左班Condom，正苦番屋企打飛機啦

弄巧反拙

仲信777?

睇黎好快清算，唔怪得咁多個高級蛇都跳船

一份出賣自己，出賣家人，出賣香港嘅工作，之後要俾人利用洗腦，最後仲要俾人賣走。

老實講

如果係真，真係抵撚死。

員佐級乜乜乜協會會唔會又遣責特首？

推到阿sir睇到

啱先睇新聞都笑左出黎

即係割蓆

Condom 仔被武警取代

黨同狗之間唔洗諗都知棄邊個啦係咪啊
係班弱智狗先睇到自己咁重
你估3萬隻狗好多咩
是但一個散仔份糧請啲公安武警，大把大爭住做

佢地襯唔起名牌

"並非支持每一個...." 係咪即係三萬個呀？

加過次人工原來係包埋遣散費黎

唔信佢
但我信歷史

有冇紙媒報？想同屋企文宣

其實真心係啲無腦毅進仔先以為政府真心係會撐佢地😂😂😂 一早就foresee到啦正常人到
咁都正常 唔通on9 毅進仔識”兔死狗烹 鳥盡弓藏”依d道理咩！

真雙普選先係重點、必要！

會唔會嘩變

警察？condom黎咋

為咗保住自己權位
唯有你哋做condom 喇

割佢老母！關我𠃊事呀！香港人已同林奠割蓆！

v

會有骨牌效應 期待第一個

Execute Order 66.

割條毛就有，佢有監警會保L住黑警

Condom仔等死啦

而家係槍指揮黨

支持林鄭
支持習大大

政權安全套

繼張建宗後

段崇智睇黎係見到大趨勢先出呢封信
不斷放風獨立調查

mon post狗睇唔睇到呀你地condom黎架咋

班賤種有撚讀過書咩
唔講紅衛兵 4人幫咩下場啦
淨係講64班殺學生既士兵反比鎮壓就知咩料啦
你幫共產黨做污糟野既同時 共產黨已經諗緊點將你舊污糟野踢走

中仔呢D 咪比較醒目囉, 可惜都係太遲

最後真係變左咁

話咗啲黑警係condom嚟㗎啦, 係佢哋自己唔信咋嘛

聽日出老尖啊！！！！！！！！！！！！

Hahaha

個心寒一寒

林鄭:班垃圾condom咁耐都搞唔掂班暴徒,冇撚用

成班condom仔以為自己做埋啲陰質野無後果

準備定3萬包

講啫，做唔做係另一回事

wfc
總之黑警死全家

毅進仔成日話自己唔識政治淨係識執法
開始現眼報了

笑左

張建宗前日話獨立調查委員會唔會短期成立都已經係一個信號

聽到都硬晒

班popo真係慘

Nobody do want to have any relationship to those who have committed serious humanity crime and will face serious sanction

警察係唔會犯法
支持員佐級發公開信要求林鄭道歉

咪撚信佢啊，佢依家話唔支持某啲警員嘅做法，但轉頭就話因為冇號碼所以無法跟進
721 831 唔好撚放過佢啊！

林鄭要維穩

好送晒班狗去祭旗
啲警嫂出黎做革命天使

聽住先
又係呢招
「以退為進」
例子「天星碼頭」「囍帖街」

p牌會員不能作出評分

信佢一成都嫌多

up

黑警好撚柒

長輩圖應該加入呢句說話

721 831 101

唔好咁開心住，
林奠條八婆最興枱面扮好人
枱底殺死人

本身已經仆街，過橋抽板，仲仆街

五大訴求呀！！！！缺一不可

mon post狗加油呀
你唔做condom邊個做呀
又比人ban左無得去美國
仲要準備比人清算

好奇啲狗狗睇唔睇得明

唔好諗住自己係軍政府大撚晒！要還架仆街！

我諗起首歌
Dom Dom ~Dom Dom Dom ~Dom Dom ~Dom Dom

有冇mon po狗講下感受

Your guess
or a FACT?

sooner or later a big one !

Be aware!

THINK before you believe , speak or act !!!!

THINK critically on EVERYTHING you see, you hear, and you feel.

Who said it?
FCed?
Who can benefit from it?
How do you know the underlying motive or intention?
Do you TRULY need to act on it ? If yes, when?
What is impact of your action?
Cross examined?
The claim provided with data and warrant?

THINK BEFORE YOU ACT

無錯，好簡單，你有冇見過中共入面有人咁樣夠膽死以下犯上？

呃下你地咋

根本林鄭同個政權係共同體

五大訴求 決一不可

【1020尖沙咀國際宗教種族大連結】南亞手足會在重慶大廈支援！

默 黑犬

第一次見呢個字代表班狗

冇野係冇可能,由其係生死關頭

唔講救火
班散仔連張建宗都唔放在眼內
唔「殺」一兩個話返比返狗聽邊個係莊邊個係閒
以後特首點管佢哋

mon post嘅警察睇到啦
呢個就係特首嘅態度
你哋甘心做ＣＯＮＤＯＭ？

根據林鄭慣例，之後就會進行清算

大難臨頭各自飛
講到尾都係為自己

可能某啲警員係講緊中中

成立獨立調查委員會我就信

Fight for condom
Hong kong popo

MON POST狗到今日都唔明?

佢2014年扮哂野同D年青人對話扮和平 ==> 絕大多數同佢對話的人, 之後都有被清算坐監
佢2019年扮哂野要保警察 ==> 絕大多數佢話要保的人, 結果係咩自己諗

林大總統又要出信

She loves to fake HKer, please don't forget, or she smells something

警察組織重唔出黎鬧你地市長既

CONDOM仔

Mon po狗
笑鳩死人

其實有冇人知多唔多人遞信